中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人 中環要人

狗開始佈防
好多手足
紀念活動聚散有時 大家be water

係街
幫手推

推

.

5分鐘前見到6-7架狗車係銅鑼灣向著中環方向駛緊去

開始有動作

又送頭

屌你老母 係濫捕 送你老母臭西

係中環收工了，但無人咩原因？

已封鎖會員 - 真係無記性
完全封鎖
以儆效尤

狗想收網 收工想飲野既自己小心 強烈不建議有裝

請善用起底功能

彩虹戰隊